2020年點解香港人都重係無屬於自己既社交平台？唔係有好多IT精英既?

忍撚夠Instagram! 麻煩覺位手足幫幫手

一次又一次比FB/IG審查
做咩Q其實都無用
惟一有用真係開多個平台比全世界揀
唔通香港IT真係剩係識做Maintenance既人多?

連登咪社交平台

同問，如果香港係人才濟濟嘅話，點解連一個出名少少嘅平台都冇想知原因係咩

香港IT廢返印度

得個up 字 最叻係你

噏乜鳩？問下點解無人做？有咩問題

偷拍仇女又分化又多狗 真高質

9gag